有冇師兄一世反皇?

我諗都應該唔洗睇邊隊冠軍啦
完場後 就決心一世反皇了 D同學同事 全部同佢絕交 上司都照屌啊

BTW 沙拿自己插隻手埋去隻狗到 抵輸

撚狗比狗咬